香蕉係咪最方便又好食既生果

冇汁 唔會食到成手/口都係

皮一剝就開

唔會整污糟手

易飽肚

+1

提子

蘋果 不過有啲人食完會咳

要洗

有人同我諗法一樣

look友

mythbuster有無破解過結冰香蕉可以殺人呢個都市傳說

除左保存時間外（無得放雪櫃外）
其實係
唔會整到成手汁
一年四季都買到

剝都搞到下世

同埋有汁

香蕉二秒搞掂

斑點蕉最好食

一路space out一路剝時間好快過
同埋剝到完整一舊好撚爽

食完仲可以放陷阱跣鳩人

大家好 我是香蕉

香蕉多胃氣 傷胃

我咬甩咗兩個牙箍嘅扣

傷腎，肥

麒麟果

大蕉先係

gym後食

條皮唔洗dump啊？
Dump完夜晚唔洗清垃圾桶換新垃圾袋啊？
唔係完隻擺得落口就咪攞出黎講啦屌
臨訓又係要我dump去辣殺房
辣殺！！！！！

寒濕

成隻食落去 唔洗離開廁所

講到保存時間 有時太多蕉熟到就爛都食唔晒既話我會剝皮放冰格雪起佢 過幾日拎出黎加奶/無糖乳酪用攬拌機打 變左香蕉沙冰好撚正

仲好撚好食

所以一定唔會多食，同橙蘋果唔同

點解會咁既？ 因為太甜？ 有無人可以解答我

由細到大食完太甜既生果就會想咳想咳咁

生生地 , 重有少少綠最好味

連皮食好難食
如果係成舊食
對牙痛/牙科病嘅人好痛苦
姐係我
次撚次食食下都會都流牙血

有核

牛奶蕉 皇帝蕉好撚正

香好多
真係似香蕉味

之前去台灣食過

有無核提子

好麻煩

jm9

橙、無核提子、藍莓
洗下就食得

香蕉係養胃架喎

香蕉連洗都唔使洗
橙仲要摵皮，食前食後都要洗手

記到而家似乎好大心理陰影

等睇有人連皮食

食橙不嬲連皮食，好食又解渴
你下次可以試下

利申: 教育工作者

唔係連皮食嘅咩

士多啤梨

連洗都唔駛

成班猩猩分享食評

個口感麻麻地

水蜜桃？
有汁但未多到會整污糟手，兩啖食完
有核，但唔使剝皮

要洗又要搵容器去裝仲要切咗啲葉先食得

唔剝皮即係要洗就算少汁始終食完都係要洗手

塊皮仲可以掉落地 冼9人

條友真係唔識架喎

香蕉易產生胃氣，加重胃負擔，長期帶患者

無核布冧點睇？
可連皮食。有汁，但係容易控制到

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲！

英文好既根本唔會做英文老師

Google下都知香蕉係養胃架啦有胃氣先要食香蕉

「香蕉中含有一種能預防胃潰瘍的化學物質，它能刺激胃黏膜細胞的生長繁殖，產生更多的黏膜來保護胃。

胃不好的人要注意，脹氣時要少吃甜食多吃香蕉。因為鉀具有調節體液平衡和預防腹脹的作用。含鉀的食物有香蕉、哈密瓜、芒果、西紅柿等。」

google? 你有冇睇過腸胃科呀 on9 ,定你係醫生

你打 香蕉 傷胃 咪又係出n篇文話傷胃

但香蕉含有膳食纖維等物質，食用香蕉後會降低胃排空，產生飽足感及胃脹，此外，香蕉雖然比起其他水果糖度及酸度較低，但部分香蕉或過度成熟香蕉的甜度較高，仍然可能引起胃食道逆流的症狀。

啦google 呀 囉去啦

幫助消化食菠蘿 奇異果 木瓜呀，有酵素呀 你收皮啦 大我

你係醫生？
我淨係打 香蕉 胃 然後全撚部都係養胃

香蕉夠有皮

長期覆診呀，google就當真，唔好on9 la

長期覆診咁又代表啲咩？你上面嗰段咪又係google

Google不嬲會比Content Farm洗版，特別係果啲藍絲咩「十大養胃食物」、「只要會做這件事 壽命可以增加五歲」之類，所以都係唔好信到足

Oh oh oh oh oh oh oh
我俾碌蕉你含

咪就係話比你知google唔可信囉

你病都冇睇過 學人拋書包

駁唔到 I-school例外

Mangkhut係泰文音譯來
不過好多英文老師都戇撚鳩㗎啦

惡夢黎

咁黑驚好危險

你又啱WO
好似得佢一樣生果唔洗洗又易搣

冇錯

點解錯

食補充劑最方便

用黎打J

點解
咁會做D咩?

Law

皇帝蕉真係無得頂

最難食就係斑點蕉
淋到冇哂口感，成pat屎咁

校長細個俾你呃到我食橙皮，苦撚到仆街啊屌

但會痾屎

會唔會係你啲牙有問題 睇睇牙醫好喎 食嘢流牙血

可能啦 有人食提子都會咳

咁你覺得整走提子粒核定整走香蕉啲皮麻煩啲？
你覺得一樣，我冇野講

要搵容器裝住

一定係切片西瓜 水蜜桃

申 等女餵唔主動食水果

藍莓邊有得輸

平時食開嘅美國紅蘋果d皮會比較硬, 可以轉食日本貨, 同埋切薄片會易咬d

大家食香蕉時,係邊個位開始拆隻蕉?
我係個尾到拆,俾人話我錯

有冇人中意食生生地既蕉
反而熟曬唔中意食

中間開始搣
成條白雪雪嘅蕉肉好完整咁出咗嚟
之後再慢慢品嚐

唔算最方便, 香蕉多數都要先咬走最頂硬d果個尖尖, 同埋條蕉撞瘀咗又要咬開黑咗嘅部份

食無核咪得

士多啤梨第二 香蕉第一 優點x n+帶出街方便好多

留返比新加坡佬食啦

香蕉

好方便，可以攞出街食添

台灣生果 蓮霧易洗，冇核，清甜

打邊爐又得 BbQ又得

楊桃

柑桔啦，皮都唔使理成粒食

提子+1
不嬲買無核

不過主要係我唔食蕉

可以連皮食唔牙痛既，不過好易整濕手，不了

好撚難食

山竹好多蟲

咁無核提子會唔會好似香蕉咁唔使洗都食得？

好淺窄

係嫁
齋英文叻係無咩出路

你同女人講道理 睇埋精神科就岩

又可以拎黎打J

我唔係講緊英文叻發展方向淺窄

藍莓？香蕉啲皮好臭 垃圾桶唔係日日清好煩

是但啦舉個例姐
覆個po都要做research咩
反正唔會做英文老師

塊皮可以用嚟劣J

未聽過香蕉有胃

你試下求其search求其兩樣食材
一D人會話一齊食有益 一D會話唔可以一齊食 會中毒